［明信片文宣］想徵求新既靚圖（818之後）去做postcard

本人諗住去印2000張postcard 機場/831 去派
想問下有無818之後又無侵權既圖可以拎黎印
818之前見到好多圖 但想睇下可唔可以印新d既圖
例如818/香港之路/823/824/825既圖
同埋不如一齊試下寄比外國既朋友仔！

自推1

2

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

香港之路獅子山？有無得諗？